想搵Mini Cooper 教車師傅

幫人搵
想搵果個mini Cooper 教車師傅
我想問contact

當呢度係咩

搵左好耐都搵唔到
但係真係有需要

自己去考車路線附近捕下囉

討論區問呢啲有乜問題

菠蘿包冇菠蘿
討論區唔畀討論

揸左咁耐車 我真係未見過有師傅用mini教

整車費仲多過你學車費
搞手打唔到和咪無人用

我見考1a牌
有d自動波混能私家車
同mini 差唔多大架

好似有個用綠色mini 教，係太子上車

呢個?

新黎仲以為個場係你㗎

12點後你話事

忠義街見過幾次